覺唔覺身邊多咗人講嘢食螺絲

口齒不清 初期腦部受損

唔只身邊嘅人，近期聽網台睇新聞甚至資深傳媒人都多咗人講嘢食螺絲

er er er sir係咪腦受損？

佢應該係天生，宜家講緊係做咗幾十年嘅電台DJ偶然都會食螺絲，好撚唔合常理

TG?

之前有人懷疑水有怪味
仲有人提出過屠房附近有瀝青廠

…

…

…

最後我哋香港周圍都圍滿核電廠

唔覺

就算唔關食物空氣事
本身香港人都唔夠瞓，
呢排更加嚴重
表達能力差咗都好正常

真係唔敢包係關邊樣嘢事
網上查到嘅幅射數據係按年嚟計
仲有好多其他嘢我哋都好難fact check

同人嘈交嘈得多，感覺上流暢左

你毒撚咪食囉

屌呢個真
利申：被逼做煙鏟

講緊資深傳媒人都成日食螺絲講錯字
以往電台好少聽到人食螺絲
依排好似密咗好多咁

講開我都覺
收音機報新聞果啲記者都食得密左

件事好恐怖，真係周圍都多咗嗰下先得人驚

依家唔知點解會講下講下嘢個人會飛走左

係咪d食水落咗嘢

催淚彈後遺症

之前咪有手足驗過水囉

有冇link
除咗水之外其實仲有懷疑其他嘢

原來唔係我一個
我最諗緊點解呢一半年講野成日lur lur地，到而家我女朋友都出事

之前有人講水出問題

啱啱聽自由風 播交通嘅時候食到傻咗 未聽過食得咁勁
一句說話講咗四五次先講得啱 仲要第一句就開始食

我都覺
反而寫會好d

d人一問我嘢 明明記得都要load一陣先答到

講開好似係，聽多左，自己都有

如果係關東江屎水事...

蒸餾水

我
腦部受損fact checked
但都係近排先開始食

好奇怪

真心呢排講野成日漏口

發覺左一兩年，但朋友好似唔覺我有呢個問題

啱啱check咗鉛水都會影響神經系統

我，近呢幾個月講野一舊舊，以為係心理問題

屌 我都係 以為係自己老左 個腦轉得慢左

hkgetv

睇咗，咁可以排除水嘅問題
仲大鑊喎咁

淨驗重金屬
根本講大話

如果成個地區幾百萬人都出事都幾好笑

原來係關腦神經事...
最近成日都咁樣樣
以前好少

重金屬之外仲會有咩